望到自已嘅偶像/男神女神的矛盾

望到自已嘅偶像/男神女神係你對面枱度同fd好開心咁食嘢傾計 到底你會唔會為左同佢影張相 而打擾佢依一刻咁開心嘅moment

根係唔打擾 慢慢偷偷欣賞 偶像/男神女神嘅日常生活美態及趣味

理得佢 我一生人都唔知仲有冇機會係平常生活見到我偶像/男神女神 打撚死都9衝埋去問可唔可以同我影張相

利申：今日夢寐以求見到平時只會係電視電影見到嘅女神 自已鼓起勇氣行到一半 然後行返轉頭 食返自已碟飯 眼神都唔敢同佢有仼何接觸 只係敢借啲意偷偷望下佢好驚俾人話我痴漢 但我依家返到屋企又好揼春 究竟毒撚可以食乜壯膽 增加自信心